嘈嘈地聊

嘈嘈地聊

閃光中的西窿

唔喎

Ok

當你係雞

啄撚死你

唔該收下把口

都封撚左你 仲咁撚多嗲做乜9
死撚開啦 屌你老母

天地有賓周

扭計

我有公子病

我有童子尿

笑左 urine

輸了你 贏了世界又如何

分手快樂 祝你快樂 你可以找到更好的

得一個，其他幾好都無用

蟲來未愛你 綿綿 可惜我愛懷念

和你也許不會再通宵

坐到咖啡酸了 喝也喝不掉

蟲前胃你捨得無聊 寧願休息不要

能不能繼續對我哭 對我笑 對我好?